Mae pere omanik palub wala poolt ühe tunistuse täht et ta oma krundi pealt 200 □ sülda oma wenale Jaan Meinwaldil on ära müünud
Mae pere omanik Jüri Meinwald XXX
Tunistmehed. Jacob Sesmin XXX
Kohtu peawanem. Mart Meinwald XXXKirjutaja S. Mathiesen [allkiri]
Kohtu peawanem: Mart Meinwald XXXKohtu kõrbamehed: Jaan Arro XXX Tõnu Leismann XXXKirjutaja S. Mathiesen [allkiri]
